九龍東 斯文圍內足球Group

今次招人係搵一班固定斯文波腳

要求
1.斯文，懂得收腳（唔係比賽唔使執著）
2.唔衝撞唔多手，唔亂撞人
3.有基本功，樂於組織，團隊精神，球品行先
（衛生波原因係個嗰要返工，避免受傷）

一直選人試腳，踢走過大量獨食、球品差、脾氣差、潛水嘅人，寧缺毋濫。

目前，群組連續2年每個星期六晚九龍區必踢
除非暴雨特發情況
群組內全部由陌生人開始認識、已經熟絡
現在均是固定波腳，人品球品甚佳

年齡層：返工一族
場地： 7人硬地，九龍東，夜晚，週六

歡迎試腳，合資格才加wts gp
telegram：

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

推
做球團搞手要付出好多。樓主加油

感謝！！！！

推

推推推～

繼續招人

撞都唔撞得點搶波？

唔撞得打乒乓波好過

各有各踢波風格啦
斯文波就得

有草場group嗎？

暫時未有

繼續招斯文足球人～

強身健體

邊頭踢多

長沙灣，深水埗，樂富，黃大仙
四個近地鐵站嘅

剩係join黃大仙得唔得我樓下
睦鄰街？

找到好多斯文好波人
希望更多人報名，可以搞埋閒日。

唔識踢想學可唔可以黎參加

未必呀，希望收有d基本功嘅
踢開組織圍內波
當然有另外一個純新手gp，可以推薦你過去